點解周圍都有手抓餅 但係冇腳抓餅?

之前個post打錯字
有冇絲打可以整俾我食

屌你老母靜啦

hahaha

早d訓聽日返學啦屌你老母

扑性day阿

屌你老母呀咁撚中意屌人老母，食撚屎啦濛撚

我有大量現存撚皮，岩唔岩

以後淨係屌你老母
叫老豆啦傻閪

留返俾你老母敷mask啦

手抓餅好好食

好撚好笑呀
我冇d咁既濛撚老豆

龍門居

依條撚樣真係要屌撚柒佢老母

有冇腳抓

連我流精巴佢都夠膽串，真係未撚死過